TANK 呂建中係咪無再唱歌

近排行街經過聽到好熟悉既旋律 原來當年好hit既非你莫屬同專屬天使, 成日邊打Online game邊播台灣歌

眨下眼已經十年 以前成日將佢同陶吉吉既歌撈亂
以前台灣歌真係好好聽, 近年好似少左依類既歌

非你莫屬

如果我變成回憶

睇番新聞原來佢有心臟病, 仲唱唱下病發

全世界都停電

好似冇得醫

我仲聽緊

佢好似之前發現有病 就退出左樂壇
細過好鐘意佢啲歌
非你莫屬
專屬天使
給我你的愛

我們小時候

飲歌

7月30台北有演唱會

琴日loop咗陣喺到諗
佢會唔會再出返黎

佢舊年突然出咗福音專輯，嚟緊應該會慢慢出返嚟